蕉安搏 入一入 有野搵你傾

好 冇咩野你可以出返去先

？

你香家鏟

推

ok

搵我咩事？

你唔係駁大哥

佢訓左 有咩講低 一陣佢訓醒我同佢言井